ive仔唔好再打飛機

讀個health studies明明係教清潔姐姐嘢，
做埋啲清潔/執頭執尾，
仲夠膽喺學校大聲講自己讀ive護士？
收_啦
唔好再打飛機啦 屌

利申: ive tree management yr1